（給港鐵的提議）以後壞車，就上連登開post話去嗰個站示威

話說壞車要畀人罰款
但愛國愛港愛黨停駛就唔洗罰

咁不如以後壞車就話有人示威
開個post，揾人扮下野就得，一定抵過罰錢

一定幫港鐵股東省好多錢

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有樓主呢條絕橋，今次發達了，拿拿林買返幾手港鐵先

反正平時班粉紅戰隊都冇野做
壞車改叫佢地著黑衫，扮示威，幫公司省番唔少錢